佐敦道通宵排長龍的士

其實佢哋係唔係排隊上QE接客？